冇人識8069?

見財經台冇人講元太，有冇巴打留意開呢隻股?

最近好似無咩動靜 有幾日更加係零成交

等緊佢跌少少即入

呢D唔知佢邊日先一棍上去，好難估

至少揸一年